2019年5月仲係咁撚凍啲全球暖化撚去曬邊？

一起身凍到流鼻水🤧

暖化係令天氣反常

咁撚勁

大風到仆街

我係一個壞咗嘅地球🌍

舊年冬至幾多度？